番煙腸係咪都要派散水餅？

如題，一個月得果幾千蚊係咪都要買

要請buffet

請下午茶

正解

要將份糧分比大家

請buffet啦孤寒鬼

有冇師兄可以認真答

認真答 要
但我都唔想買

有錢就派，留個好印象
窮撚就收皮啦， 冇人怪你

派既無人記得你，唔派既會講你

有機return offer/行頭窄咪請
冇咪唔買囉

派佢老味又唔係熟

利申返intern返到比人電話炒撚咗，派都冇資格

派
嗰時買東海堂請成team人食

睇下你想唔想 r return offer
唔想就理得佢

好似男既要請叫雞 女既要請做雞

要return offer
行頭細
有生之年有機會返入去做
咁就派
好平OR零食都得 無人會怪你

我之前係同其他intern一齊夾 幾個人夾平好多 所以買againb